CK妹著黑絲又幾正喎

麻友>all

鮑姐正d

我立即屌你老母

卡勞老母係Ck姐

沙洛文·卡勞你好：歡迎使用連登單機版！
您所看到的樓上樓下的回復，
皆是由本服務器根據人性化的設計製作的，
模擬出連登大多數人的心理狀態。
但由於本系統還不夠完善，
偶爾會有人身攻擊性質的回復，請不要在意，
另外，由於本系統還不夠穩定，
可能本段話會以不同ID重複發送，
敬請諒解！連登單機版成員感謝您的使用，希望您一個人自Hi得愉快。

屌你老母咩

又係你啊

ck>麻友

Ck

你係咪覺得自己好風趣?

黑絲@a09

不能只有我看到

屌